我份人好有耐性，唯獨一有想買既野就等唔到

我可以好有耐性，可以等人好耐，可以好耐心咁做一件事

我平時好日都唔買野，但有野想要就會想即刻買，完全忍唔到，

次次都高位買 買完就跌